跪求LMFxFingercroxx Lazy crew tee 一件

會唔會有巴絲係演唱會買多咗一件S碼可以賣俾我

願意出原價多一倍收

推

咩黎